Dobry den! Jak se maš? Jsem dobře a mam dobrou naladu. Z ponedelu po patek v 9 hodin jsem studuju češtinu. Mam dobreho a veseleho učitela, jmenueXXX se Adam. V sobotu a nedele nemusim vstavat brzy, protože chtim spát. V čtvrtek jsem jdu v kino s Monikou! Monika je moc hezky a krasna holka! Mam rad hrat tenis v Nedeli. To je dobřy sport. A ješte jsem jdu na výlet na hrad Karlštejn v Sobotu. To bůde dobřy vikend!
